麻煩感情台admin重新審視此post需要刪除與否

因此post泄露女事主個人資料，相信已有好多連登仔瘋狂wts女事主，為女事主造成好大困擾，的確係男事主柒先會連女事主電話都唔遮就post，但罪不在女事主，希望admin可del post，連登事連登了，無謂搞著其他人

新會然

之前個學護post都無del 點會del你呢個

睇黎個ac 都比人bam埋

還我bam圖

佢借刀怕閪咩

啱先仲諗住入去推 原來已經bam咗

post都無埋
差啲搵唔返mk樓主

bsm咗？如願以償啦
佢應該嬲到連app都del埋

開2啦